［政府廣告］殺到

乜撚野天天吃啊
好明顯諗個廣告個條友係普通話思維

未打完個標題按錯制

樣版廣告

吃吃吃

吃佢老母呀

一定會愈來愈多呢d普通話詞廣告洗腦

吃佢老母

唔只係用字普通話化
仲要好撚重蝗味

呢類廣告愈嚟愈多，除咗政府，麥當勞最近有個咖啡廣告都係咁，全程講中國話。

俾支那收購 btw 支那由買地買樓 依家買埋m記 遲d應該會愈買愈多香港公司

吃佢老味